hi 淡友 (280)

熊軍同我上

洗唔洗咁快

布巴好有決心

布弟，開撚到300，唔該

我係咪要悔改

咁開法升到32000

知喇，升呀嘛！

cls

280 就 28000
300咪 _______

無撚有錯

沒事巴係咪可以all in啦

忍

Gun

推

第三次挑戰280

紫巴今日有無沽呀

278禁錯制入錯左重貨熊 佢老味
坐緊十幾格 好彩 288熊黎

係咪想逼死牛軍

晴爸你睇即市真心勁
跟唔切只能開長倉

午市28500

有個巴打話十點前唔好買賣
我覺得幾岩洗

一路走來，始終如一

唔怪得升

跌 未呀

入牛好唔好

一路有你陪著我

淡友一路以黎都好感激你

早知入put算

GOOGOGOGGOGOGOGOOG

撚狗市

谷主推緊牛?

引多啲熊熊

逢高加沽加沽

開車未

今日會繼續撚狗 全日應該都係277-279遊走

好廢升唔上

75放了, 等位再玩

落到277就好

淡淡圍爐區

金帝造假

走左蟹call

回緊姐，未咁快跌，都未打大佬

今日睇分鐘圖炒期應該好易玩下

熊軍上

做左傻散添 牛仔食淨十手 準備左一巴右一巴

咁可以食巨無霸

280阻力勁到呢..

有料

佢今日好似有幅新gif

一夾一野可以夾爆。。。。

係今朝有十幾分鐘撚狗 都算清楚

隻牛7格唔食而家倒輸

淆底蟹左一皮走曬d call

食左18格
今日收手了

5 min出差應該要走

黃金嘅0.5

有個問題

美國加息係咪代表美元升值
人民幣貶值?

恒指好倉要走 水尾，上面個d邊係我地老散食

諗住十格就走...

呃吓貨咁啦正常吖

貪個百幾點損晒手就唔好啦

太空熊仲未到地球
等位入爆佢

淡倉未係時候大注，但開始要有係手

大佬我跟機入左你隻30000熊
養緊蟹

由細養到大

唔小心大注左

牛牛要走人？

比D信心自己 熊軍會戰勝歸來

HSBC 加 P 去 5.125%

熊軍會戰勝歸來

直插

一日唔大升都唔熊
次撚次都執兩格輸二十格

入33000 熊

走左...執剩兩格唔洗輸

由大養到細

根據資金流7成人睇淡

大家要有心理準備，有機會比人夾倉

一係put, 一係買遠D

仲遠過我搵果隻

期結真係好難玩

俾人夾左3次

未試280就跌落黎會唔會有古惑

大佬有冇玩

Same here

又回到最初的起點

息已加

唉我d qq call

陣間又升番
阿婆都識玩

開市全走，1100點profit

唉 算唔理 坐下先
啱啱60手 坐左十幾格都唔驚
老閪都佢跌多啲先放

叫撚咗你107先好入喎
388 put就可以keep, 佢到330再加都得

66988 我0.069 入... 0.071 走撚左...
唔肯走仲慘

匯豐加得0.125%

做咩要call佢

平左好倉啦

呢個浪執左十幾個

115 入左
不過而家都113
驚閪

仆街仔

dislike 我再pos

神布

.096入 依家.096。。。

已dis 有冇多D

韓妹既腳好正

我q牛都執少左70 格走

call可以博下下星期國慶

呢套電影好撚痴線

叫咩

.069走0.06我又入返

28088熊殺呀

點解仲有啲咁嘅野

咩超能力者

望唔透

基本因素已經變哂

開市都變成人台,,,
呢度變到咁 .......

反手加熊，返咗家鄉

好多人dislike
cls

影響唔到我架

唔係日本妹黎咩

今日都係瘋狂玩燈

但真係賺唔晒，尋日走應仲開心d

qq太令人失望

大貓啲牛熊 okay嗎？

不

今日好易玩！㡳位買牛高位買熊

終於返家鄉

就到輸到退出

QQ今朝有諗過熊一熊佢，不過齋諗

又有沽空機構做野

池田幾時下海

好正，又要打j啦

1548

日本妺嚟

dllm 妖股
我都輸十幾呢隻閪野

如果佢keep到5分鐘綠色我都想加PUT
可惜一開波就

佢出嚟做我第一個屌爆佢

成人台

期結唔玩啦，大戶舞高弄低

吉左倉，返屋企試下整條formula計下恆指d 阻力位先

隻59821亂升。。。。

被人追擊佢做假

加息唱左好耐啦，又唔price in 啦?

彭巴一個月就得 我用左五個月先多少少

同路 12點9訓醒再計數

臨床做假好大獲

我放低個一蚊先

好嬲屌

每個月供食小幾餐M記加大

加息內容唔係重點 討論/聲明先係重點

EX:

又轉燈

Qq真係太廢 睇來五年內都唔會見到400蚊

呢浪反彈最有力 都係升得個25-30蚊

不撚知所謂

每月要俾多幾舊水

今朝d決定錯晒 今晚檢討下

見350都要put定佢啦

盡殺牛軍
殺呀

350都唔知有無命見到

俾人打咗好多巴

隻恆生輪又升撚到冚家產

27950竟然死唔去

劉央話$1000

止蝕晒d 2382 call

10合一之後嘛

我唔知！

put 5仔

布神唔係睇285架咩

今朝學人玩雙開
結果交左學費
留番比高手玩

雙開唔識平倉=輸時間值

冇力了

熊仔要走依家好走啦，午市後就冇機會

啲熊閪價就真
低過幾十點都輸緊錢
起碼都平手啦屌你

今日明明無北水 又加息 侵侵又話唔同維尼做朋友，咁多利淡都係妹兩野 點搞呀

唔係期結呢個星期鬼會咁chok

隻1548 做乜事

不如唔好托慳翻堆錢

1點後開始

俾人踢爆做假

要睇幾耐同幾多次先睇得晒套戲?

見到就快跌穿保證金
係公司忍唔住喊左

你搞乜撚野

沽空機構係咪唔會輸？出黎鳩up兩句隻股就跌兩三成 會唔會太兒戲

27999+1 未平?

國慶爺爺係咪唔托啦

仲要笑人

布布走曬好倉？

開市走哂

逆周期因素

平左先輸

我睇咗好撚多次，不停loop

見紅見紅

快啲夾啦仲有call未走

18格熊

呢位ching 發生咩事

仆你個街唔玩了

賺得個加大脆香雞翼餐

一邊你都搞唔掂，學咩人雙開呀

高水20幾都唔升

其實輸3K only,但都好傷心

好似係日本 啲學生妹

我輸150k
不過唔夠膽同女朋友講

屌, 真係好撚燈呀

佢俾我見到佢真人，我一定奶

濕濕碎

牛軍完了吧。

熊軍既我 好嬲

3k dlgh
輸緊40k

你加咗1?

而家+1 好唔好,想佢上279收
執番少少

點搞，完全追唔到
依家座緊牛仔
熊朝有賺但俾人夾走左又蝕

吉倉住先啦 一係玩paper trade

就黎去番我今朝開PUT個位

你同27999 加一 有咩分別

爺西唔托喇？

我鍾意你夠誠實

小撚心呀

食飯

不賭就是贏 今日坐左十幾格返家鄉好感動

多謝各位巴打教路,睇定D先

睇到1548咁樣停埋牌，諗真D輸牛熊都無正股輸咁多

布神2318係咪都可以食喇

熊軍齊人未？

應當悔改了

係咪黎啦
大沈判

統計下，今朝跟左我平倉既比 我

就黎穿dl

btw, 師傅真係一到期結就開返燈

等埋位

可以，但一定唔可以反手

中國真係廢
美國當面屌你 一d反擊力都冇
占占真係大勝

姐係又托返上去

點降要撚牛軍，點解

白兄fatfatfat 原來 恆生爆左成4蚊

牛軍逃生門畀曬

冇走嘅反省下

而家呢個時候加唔加注好

國慶變國傷日

加0.125
我每個月要供多兩百蚊

日日都fatfat

屌, -1升,再-1又升, 平撚晒+1, 跌, 好野呀
仲去番今朝開PUT位

路遙知馬力 日久變熊軍

殺埋落274 殺牛

可唔可以教我炒

新牛多數冇好結果

還好，要夾冇話夾唔爆

心理質素唔夠 冇耐性

呢加先加入熊軍會唔會太遲

好正，支持奈奈

流奶

又要洗多啲錢

停撚埋牌1548

今次衰咩

係

臨床做假

入住一注put先

穿唔到今朝底就上望28000不過穿到

冇買到QQ熊

你先係大神

閻火研究稱金斯瑞()臨床數據涉造假 目標價3.29元

本身覺得自己無錯,但見到MACD唔對路
打算平倉先, 再搵位沽
平左4次都平唔到
食晒8成升幅

之後覺得應該差唔多升完啦
再食埋另外1成升幅

之後跌番啦, 咁CFU話升, 咁咪跟囉

雖然我輸錢, 但我第1張PUT係買岩左

我有幾樣嘢數緊錢喎，390call, 11call, 386call, 388 put, 700 put, hsi熊

直插冇水花 要追就快

朝早轉燈震走左我 好彩入返無輸咁多

期結跌100好比面

尋日平左計唔計

等陣入嘜單聲

食完飯唔會再扥上去

幾時先可以一次過玩咁撚多野

下個支持位係咪去到上次布神講既274

昨日反手計唔計

10月果個已經...

唔玩喇

白老大都睇好恆生
不過我係正股唔係call

以後都唔7 CALL啦

就回本喇
就回本喇

溝死你

你班牛軍以為挾得死我咩

今朝呢轉食唔到
等下次，要訓練耐性

我27286牛，繼續擺？

QQ熊早走左

坐左十幾格 最尾食一格走左 點知仲有十格

彈就止賺囉, 咁多大神都睇跌, 呢排好少咁一致

你嗰put hold耐啲 坐喺度就可以收錢

呢啲事喺我身上好常見架喎

每星期賺5千 唔知今個星期得唔得呢 得番一日

今日已經可以啦

本身想覆你其他野，不過諗諗下都係唔講

汁少10格

算啦你哋唔會夠我快，我琴日走撚曬2333，2318，700

一棍

唔怪得之唔俾我平倉啦
唔平既話, 賺緊成百點啦

1. 坐少少都驚點食大浪
2.托返上去你敢唔敢熊？
3.你肯定會托？

cls 好耐勁

就回返今朝蝕個d

即市仲有無支持位? 直接試275?

你地姐。我比人挾左幾百點架

直插無水花, GOGOGO

點解唔講得，我成日同條仔講我輸咗錢，跟住佢就唔比我請佢食飯
佢就黎生日我諗住鋸扒佢都係話去食拉麵算

直插 回都唔回下 好貴d熊

我今日找唔到位入，5分鐘仲係上升但又近279 唔想追
熊又唔岩trend 所以無買
唔緊要下次再來，通常我一心急就輸

呢棍咩事

期指一直高水，原因只得一個，就係午市後會轉綠燈

熊軍集合
屌你老未 沽

11正股不嬲我都keep住，176買嘅，食埋息，好撚過恆閪母好撚多，call put係要嚟食波嘅

期指咁高水。。。。

多謝布巴 好彩冇走熊

眾人皆贏我獨輸
仲要番屋企俾人鬧
唔想做人啦屌

熊軍又開party

布神期結高水 點睇

今朝咪叫左你乖乖地入熊 依家都已經有賺

買超遠熊啦

我終於有樣野勁過你啦
我$165買左2000股
而家繼續月供
拉高左均價去$168

今日上晝完全無期結既氣氛, 下晝追番個MOOD丫唔該

大佬留d餅碎黎食好Wo

我岩岩先平手咋屌

女友唔俾玩牛熊
不了thanks

輸𠴱幾千蚊

210賣撚左
178入
不過我奶左息先走

驚比人話成人台

我信念唔夠啊師傅
擔驚受怕,我好細個架咋

佢地兩個話對腳鬥長

乜鬼

回緊
下場再插

入多啲保證金捱下 一入即中好難

養動物都要批準

中場休息

熊B出黎啦
係咪我搭沉你船, 你唔理我啦

五分鐘出信號彈上 不過依家就收市 想陰人反手

信爺爺，食飽再發力

食完飯睇位再入

呢家入熊又怕夾

我發覺我都燈燈地..

信念

屌，出底針嗰下叫佢call返又話經理阻住miss左

屌你法興 成半個鐘都未交易成功

呢隻唯一可以長keep 試到兩萬六都係跌返落200，一彈又十幾個巴仙，所以強勢股嚟

一樣睇法

食完飯先入場

388 繼續put鳩佢啦！
咁多你操作唔切

乜今日咁靜...

今日嗰市好啱5分鐘黎炒
留意左一排呢啲即市

遠過台灣

佢叫我打廣告請人

congrats

完全一樣

今日期結驚好chok
可能少左人玩
我今日都冇玩

今日有大波波 都幾好玩

今早追熊豬左幾k走左， 之後又入返追返有突，今日好似幾難玩

等陣追唔追熊好

唔貪心追就好易玩 執格

都唔係好難玩姐，朝早一睇已經知

唔貪心既人先執到錢

布神點睇下午 追唔追熊

我今日就係因為呢個原因無玩
中間錯方向會死得好慘，但我又找唔到轉角位係邊

無你咁高戰鬥力，唯有得個睇字

都1話今日有波玩

你平時都有啦

我都證明左自己既燈力

唔穿低位，可唔可以睇佢做上升三角

今日咁好玩都唔玩?

轉曬淡倉啦
唔彈得唔得

係呀, 女仔好D

好似掂咗上升底部

下午點玩啊

有細路係幾開心嘅
不過好攰

388睇put到幾多

彈完比我做淡 OK ?

豬左幾多

預咗，我啲契仔契女當我機動遊戲咁玩

唔識玩 有無攻略

侵侵同中國 真係有排玩
琴晚又針對中國

又打機

應該百幾點

嬴錢時好驚架
反而輸錢內心先得到平靜

短底207，行range,逢旦加得

希望handle到

不如你去感情台開個po應該好快1001
點解拍拖要拍到咁

全倉put 熊

餵人奶啦, 阿媽搞掂

唉, 分手啦

千字文
cls

多多按金都搞唔掂

忙到幾日無上耐
正恩

牛清唔好DT啦
長央中線你識賺

咁多
你之前賺得十幾廿點就走
咁咪輸突

今晚先

未完呀嘛?

起碼輸3千點先要補倉

我PAPER TRADE時係練習即市架

哎呀, 都預左輸架啦

但人奶對BB好D喔

新一代女股神牛央奈奈

有D瘦過未生之前
有D都仲係肥過電單車
唔好盡信

成交唔夠多喎

Man少少得唔得

好正阿屌
好似12月會出第24集

Agger

朝早叫左熊又唔熊， 跌左又問熊唔熊

無時間朝早

實戰會俾好多個人情緒影響到, 加上我份人本身就好驚青
一出黎同幻想既唔同, 就覺得可能自己錯
好有信心都變到無咩信心
雖然10蚊唔多, 但係睇佢跳跳下咁, 又緊張埋一份

PAPER TRADE唔同, 合埋眼, 等佢升, 等佢跌就算,
反正錯左又唔洗錢

NOW係轉勢定引牛

應該大大力屌7條女

Cls

依家熊，比人夾番上28000，你定頂唔頂到先

我自己就 279-2既

How to prevent mooncake Lin 101

聽日再跌 今個月陰蠋？

女人唔錫得，要屌到佢懷疑人生

你走左60717未

無錯

等Steins;Gate Elite

你床上床下夠硬
女人就會嗲

Non to have the best of both worlds

奈奈，可唔可以分享多D技術分析，想跟你學野

BB除褲 我地再黎
我多多都有

其實家下個市係咪叫好難玩 我一開始玩已經係6 7月好似係咁左一巴又一巴咁

下....學我輸錢呀?

我又學

我有求於人先會嗲
不過心情好既, 有時都會

由輸錢中學習，睇下衰D咩，下次避開

貓系

可能係我淨係睇1分鐘掛...
同埋覺得跌, 就好似睇咩都會跌
無視晒所有可能升既指標

我今日著裙

背馳太難睇, 我直接SKIP唔用

我鐘意呀

仲方便

布神睇到咩基本因素轉左而今朝轉身呢？

但我心情唔好時就好黑人憎呢

我主要睇3分鐘同5分鐘圖，用BB，rsi定止賺蝕位，1分鐘太多訊號，好少睇，轉身好慢

我用連指就夠 百戰百勝

我主要睇RSI, MACD, DMI , 有時睇BB, SMA, 再望埋枝燭

我唔識睇呀嘛

布神話企穩280先上去285

其實今朝佢都有講。比埋number
無跟姐

一陣午市一開又升

錯，係要打得穿282先有得去多幾百點

唔係都係280-282

唔知係自己唔識睇定點 覺得唔係好準

睇到眼花，最多睇埋macd同埋kdj

1分鐘試緊10ma and macd

有冇人有跟1723

我炒左轉2.0> 2.4

準掛
但係唔知幾時會完咗咁囉
所以我唔會用

背馳係五分鐘少好多出。1分鐘常見啲

Cfu仲叫我睇埋上證
其實我覺得應該睇嘅
但我睇唔徹呀嘛

下就連指點睇？

24 集係講另一個ending

睇上證又要睇埋人仔，美期

搵唔到位入

通常之前學緊咩就用咩
又咁岩學完第二日岩用
有時就發夢見到咩就用咩

我有睇上證啊 最簡單 上證連升幾日掂曬bb頂 冇幾可佢會掂頂仲繼續爆上去 所以必回調整下 如果唔係琴日唔會夠膽熊 雖然嗰價位今日都攞到

我得一對眼
邊睇到咁多

學布神 整多幾個mon pad 手機 一眼睇曬

Put左幾次都夾我
咁我驚架嘛

太多指標會亂咁黎

260等你

15分鐘出左支針 係咪可以call 下呢

花田十輝

你早排係咪用葛蘭碧八大法則，用完之後work唔work?

無用呀
呢個岩用黎swing trade

牛熊其實有冇時間值呢樣野

等對岩晒又遲左

冇

熊三點睇個市

啱啱先起身 今日咁大波既 miss晒

你依家淨係day trade?

有，叫財務費用

花田做原著改篇還可以，原創

我都諗緊...

睇圖似又夾上

係呀
我驚過夜會發惡夢
之前買股票成日夢見到啲股票停牌，一係就暴跌

琴晚諗今日跌就會出雙頂 暫時睇跌

但如果支陰燭得好細成交應該唔玩住 星期一個日中左伏

今日來回市

我都成日發類似嘅夢

爺爺準備暴力救市

我發夢贏錢架喎

我分唔到係真定發夢架
訓醒真係會去check下自己有無買到

我發夢升嗰啲都無升過

開車向上啦

要交稅架

我長期得一部電話仔睇住aastock黎買

快開車

說好的9月一定大棍上呢

計返發行費用+利息因素
好似係

幾十點都夾唔起學咩人買熊

期高水咁多做乜9

上季有25

仲睇緊9月

夾唔上就跌落去

市場巴其實係睇升定跌

尋日已經買左過夜，怕就唔過

雙刀王
iphone + samsung

屌，係喎，自膠

700開車 殺熊列車即將開出

我又開始轉佛系，穿27000再叫我

dll咪，笑撚咗

9月到而家已經係七個月以黎最大升浪，有咩問題

最憎人講依句，之後夾到仆街

應該叫牛軍上

短炒牛

牛軍上 夾返上280

牛軍gogogo

牛軍上路

我同你傾計都2部手機

\|/

似牛得過喎

升啊

幾千點都夾唔起學咩人買熊

熊仔

大戶係270樓下做倉，今次起碼升2，3千點啦！

三萬點都夾唔起學咩人買熊

一萬點都夾唔起學咩人買熊

壓得住 275

牛軍上呀，拿下29000

大師俾人夾左2萬點都繼續睇淡 你地做唔做到

牛軍ready go

1MIN 而家似想玩bb

同一句你要講幾多次

布神又精神分裂啦

重熊等食

免疫

講左幾星期

說好的棍上呢

跟

哇！咁大棍上去！

師傅話靠邊站
但日字愈來愈近了

牛軍fatfat

唔係打手就係輸錢輸到傻既

支持

升仙未？

衝啊！！！

咁你講晒啦

牛軍又然

梁國雄議員 你碌棍係邊

QQ日日回購都要跌

今日跌硬 快入新熊

真係走去睇添

回購係減慢跌既速度
唔係升
真升唔洗回購啦

1548跌定左啦 無機會再跌

其實你有咩不滿呢

嘩屌真棍

一棍40點？

好L大棍

嗰時又話穿260鞭我屍，即係我262-280你冇跟？

我準備好啦
夾我幾千點啦

熊軍必勝

27730 -1
如果而家平就唔過保證金冇得trade了

又豬

香港好多痴線佬... 咪鬼理佢啦

呢個位實夾

升呀 牛軍上
劍指280

我比較想知你女朋友點覆你千字文

咁多人講緊夾你做乜又開-

下, 唔夠錢唔好玩啦

吹下水唔得？
咁你8月尾28000時話反彈浪已經開始
就算跌到26，27，9月都一定棍上
咁我咪理解9月都會返上28以上

國慶習棍大大力

點解可以跌咁撚少

垃圾中國 聽日國慶變國傷日
美國要你跌就跌

條友傻架沒吧，我今轉跟你同晴巴執左廿幾K

快撚啲
我準備好迎接習大大嘅棒棒

無

肯定好腥

牛軍必嬴

有蜜糖味

嚟緊幾日升到你唔信

274

講還講

劍指26000 熊軍殺丫

返出去先

讓俾你
受唔起

都係鐘意你以前D圖多D

好耐未試過贏了

跌！

跌

關你撚事咩。刷鞋狗。剩係識跟唔可以提出問題既。日日問林鄭你用晒敬語咁有禮貌既

說好的棍上呢？

遲啲出番啲熊仔圖

睇期指圖黎炒牛熊排得黎蚊都訓

習大大聖旨國慶要上二千九邊個大户菇就抄佢老母家

燈神沽期 又升

有無圖/數睇
想學野

有人輸到傻左

咁依家沒巴支棍升有咩問題?你輸到傻撚左?

$1
屌，走到入嚟

因為當初我開倉8月尾28開淡。你講一句反彈浪開始了。平左。

冇力 要跌啦

玩少排算
見機會再大注

下次你咪信自己 唔好信人囉

我牛左
但其實我都唔想佢輸

有料
跟人做乜
你報倉我跟好過

沽佢老母!!

所以咪話你唔知頭唔知路你刷乜撚野鞋

今日冇咩成交

我地可以做朋友
不過我輸左 男朋友仔唔會鬧我
最多激到佢嘔血

請問聽日內地有冇市

跌啦

喂鬧交出番去
呢到係快樂園

如果你捕捉一個大浪完全走左相反路
一個月之後就可以平手走其實好幸福

8月尾我話可能升，但我冇報過call長倉
7月話8月底268又中
8月話9月一定大升又中
9月落262我得倉底熊賺冇炒期
262開post話a浪完叫人走熊我先報call長倉

已經盡左力啦
不如你跟布神搵錢

屌你自己都跟學咩話人跟 17號個個熊軍我話會抽幾百點都要比你話剩係識跟

沒巴唔好嬲
大把人信你

由撚佢啦！
佢鍾意講乜咪乜

我跟你同布神搵錢

大家話跌到邊度好呀

佢痴痴地線

2幻6 ok?

咪偷換概念。8月話9月大升
大佬。9月大跌之後升番原位咁都叫大升

唔得

屌淡友post都見到你條小學雞
升中未？人地叫你放你就放？
你而家不如俾哂d錢我啦
人地係有心玩鳩你又點
更何況沒事巴全部都講中哂
你自己跟唔到就收皮啦

破產同學會

18年上到三幻三落返262係咪叫無大升過先

小弟毒撚都係想同人傾下計姐

關你撚事？

奈奈做會長收兵

算啦，唔好再屌嚟屌去啦！ok?

最後5分鐘完左

又到左淡友EQ既考驗

睇唔過眼有小學雞喺度吠

係三幻三時講就叫無

會員報到

咩黎

尋晚布神夠報晒好倉話直上282 285啦
人地今朝轉身入put又賺，就係咁撚易玩
你信我一句按機率嘅預測但又唔跟我造倉好難搞架喎

係呀
你唔好信佢姐
戇鳩先會信佢
鳩鳩屎以為自己好撚勁
渣流灘就有佢份

仲未落地獄

做咩又罵交ar，朋友

末日鐘

奶清講最有說服力

要對爺爺有信念

跌啦港女

嘩奶清出嚟抽

少左隻字啦

美匯又升一大棍

我報出黎嘅倉全部正數咪得

肯夾未 放左熊入唔返

再嘈post你個樣。影你返工相出黎

叻啦叻啦

好在中午收市前冇反手牛 一睇就知想陰人
坐定定食大浪

嘩，起埋底

爺爺大壽唔係唔賀賀佢下話

🥜🥜

日日post新相嫁佢

又嘈
有錢數唔得閒追po

收埋白清d相打飛機都唔益下班手足

277好硬咁喎 沽穿佢啦好嘛

無加佢ig

咁都好嘈 隻手又係自己既
聽日講完輸左咪當自己on9囉嘈乜野

問下唔得？

小學雞

佢屌咗成個月啦

得，但你d語氣唔似問野喎

你叫佢出黎再串我。我即post

係咪嬲你地話佢燈

大大力put 平保

屌你老尾係咪男人黎

唔洗理條傻9 la

傻仔輸錢發老爛

我幫你鬧佢喔
都唔講聲多謝
唔當我同你同一陣營
想點姐
理你又唔領我情
你好狠心呀

算啦大家吹吓水，唔洗咁重語氣嘅

女人黎

忠誠度下降

落地獄啦港女

dlgh , 菂熊証隻隻都差0.02 點玩

唉我出番去數錢先
又十格

睇返今朝1分K都咁撚大枝真係好正

落黎你公司樓下陪我hi番個tea順下氣先

有鳩絲

好文采

59845 岩你

無呀講2句姐 理唔到咁多

係咪靚女？係嘅話你罰我啊

食左飯未番公司

高水緊唔敢bear

沖呀熊軍

入啦驚閪

熊b 隻牛點樣呀
出黎講幾句

想要相既留底TG

27730 -1 GUN!

肯定唔係

條友發窮惡

爛口mk妹正
放過沒事巴要罰就罰我先

明明高水又跌，係咪爺西累事

你買即月？

要唔要人含撚

靚唔靚見仁見智啦。欣宜都有人話靚（減左）

佢無買咖，為cha而cha

一人做事一人當

gun!

我都想發窮惡 屌我隻閪手同閪腳

點解有我ig

幾個字前小注左熊

明嘅會明

腳仲未好？

無我你地會咁團結

我都無喎

日日都有人話升話跌
邊跟到咁多

偶像

得，明晒

俾你嚇左嚇
好彩係買左十月

好啦但跑唔得快，競步咁

我唔明喔

ha um9

多謝布巴 30格熊食左先 一陣唔得閒

你真係明

屌問你條仔啦

我都嚇咗嚇

連佢都無我ig

一定係啦
我都想跟下你學野

清... 今日期結左啦...
請睇十月期貨啦

唔係呀 10月1日國慶前後唔係話阿爺會頂撚住

請人含撚嗎

海狗巴PUT完平保即刻回升唔少

喂唔好撚打尖

唔好ff

其實彭巴屌我d位唔靚我接受 我又冇晴巴賺咁多，我仲有大把野要學啊，閉關修煉先

又咁低成交 會唔會又假跌

我地夢中相見

跟我學屌人？

白帝隻熊蟹左都有5格賺

首先
我係你心目中係咩定位先

有排跌

噓!

多謝奶清

嘩問啲咁深入既問題 答美女係咪有獎先

出面跌到咁，遲早跌，熊軍冇得輸

今日波幅好細

巨棍

我睇跌
至少hit到-200
一係跌到收市
你地即管當我係燈囉

跟.

平保都轉燈

我又諗起你老婆

你認真問我點睇 定當我係燈

琴晚開完會昏迷左

又要坐,喊左

燈又好蟹又好
最緊要最後有錢

你坐貨
叫你條女坐你平衡返

有冇巴打可以講下爺閪做乜係咁瀨屎

no money

心你唔怕又俾人binc咩

Bin bin have strength

上證跌，港女就跟跌，熊軍上

上證都搵緊DL

回少少比我入多注熊 唔該

No

2個鐘時間升返上28000 快

唔會回

港女完全無視外圍+阿爺跌 勁 係咪要彈

等爺爺收工反cup

我想跟機㗎

梗係跟跌

好想all in

B2有冇話大約會回調幾多？

all幾遠?

291

大戶其實係咪想收277

不如put啦

高手都未痾你痾乜

不如280

你仲有1h 55mins 彈400點

200點升幅準備開始

呢個number真係識背

想姐
好多貨啦屌

今日已經講左阿爺今日冇逆回購 冇人理

屙咩

入定7300先

入啦

其實7300係咪只可以短炒, 長渣會輸

This thread is gay

妹完未

今朝彈唔上280 聽日係咪更加無可能

食熊肉殺入牛穴

連續跌係咪會冇事

鳩估......妹多陣落27600

入左貨

我有冇咁燈呀 一入熊就坐你老味

又棍上

多謝

dllm落唔撚到 又要彈

今日期結唔會大跌

以後我見大升/大跌先買對家 起碼輸都輸得甘心
跌得果100用乜易轉燈

未試過即月期指到期結都未平倉，如果冇平，等自動平倉係咪計結算日4點期指個價？

又比你霸左頭位

幾時帶我去殺

搵日有金多寶一定要俾多幾個number我

呢個post 真係有段時間啦

我警告你唔好撚打尖

叫果三個每人俾十個你都ff

你有冇問過我地想唔想比你含

我想 快

所以即係未係熊二反彈浪

有冇大戶見到，聽日推番上285

仲有聽日

cls 賭咁大

消息唔配合

邊三個，上次都都中左兩個，再多三個都有三獎

跌呀

27730 -1 !!!!

出面連肥佬都話熊二嚟喎

Shit

有冇得玩二穴

我咪講咗睇跌囉
你仲買

自己觀察啦唔開名啦

自從你覆完我已經升左百二點
我食咗可以跌返啦

又要我binc?

大家除定褲

肥佬今日叫好倉走wo
靠邊站
日子愈來愈近

下 落到670都唔平左先？

同我升盡佢

頭先落到66幾唔平？

你都好忙喔

爺爺起身了

計唔計奈奈？上次佢有份俾我

同我沽盡佢

你show條腿出嚟，我俾你bin

邊夠你忙。日日晒相

我俾戈啲都無中呀
我盡左力架啦

即刻sh牛

上啦 我要入平熊

暴力插上

死肥佬轉身不嬲世界第一

落場未

救命呀夾死啦

我真係好想知點解你會有我ig喔

我好似無俾過人

巴打好撚準.

唔計，佢之前無落場宜家可以計

cfu今日已經開始燈 期結完起碼燈返1 2個星期

多謝，下次一定搵你

on撚9 走先

暴力急升

熊軍穩住，引牛啫

唔落啦
好撚燈

劍指280 唔洗講咁多

又蟹

新手冇身手啊清

紫巴應該係鐵膽啦

SM女王

成日亂撩仔

G持